［美斯x哥迪奧拿 | 現實向］無得拍拖

寫咗篇美斯x哥迪奧拿小說
Post咗喺度：

［美斯x哥迪奧拿 | 現實向］戀人未滿

而呢個係寫比波台手足既version
-

「我地今日好開心，但係都好傷心，因為今日係歡送列卡特既日子。而家，我地請佢上台講番幾句說話啦。」

「喂，你有無聽人地講嘢㗎⋯⋯」佩奧爾推一推隔離面目呆滯，貌似發緊白日夢既美斯。

「收皮啦，我唔得閒啊，我聽緊暗角嗰兩個人講嘢啊。」美斯反左下白眼，無視隊長佩奧爾，繼續偷聽暗角個邊既黑暗中對話。

「我相信你仍然係一個出色既球員。但係好坦白講，巴塞唔再係你既舞台。」哥迪奧拿雖然壓低咗把聲，但係仍然七情上面，手舞足蹈：「我好欣賞你追尋喜樂既心，但係你唔只一次醉咗咁黎訓練喇屌你。你唸吓美斯，佢仲係個乳臭未乾既細路仔黎咋！佢咁崇敬你，佢會唔會俾你帶壞啊？而且佢既職業生涯先啱啱開始⋯⋯」

突然，美斯從天而降，橫空出生，嚇得哥迪奧拿同朗拿甸奴花容失色。

「屌你老母哥迪奧拿！」美斯一巴掌升上哥迪奧拿塊面度，「啪啪啪」既聲響打破呢個角落頭既沈默。當哥迪奧拿既意識返黎嗰陣，佢感到塊面好似火燒咁腫咗一大忽肉。

「你個死臭閪，竟然一黎就話要踢走我大佬？你連任都未正式上啊！」美斯又使出突如其來既一拳，哥迪奧拿防不勝防，俾佢一嘢揼咗落個鼻度，隨即流下兩行鼻血。

朗拿甸奴好尷尬咁喺隔離睇住呢場鬧劇，最後忍唔住一手捉住暴走緊既美斯，用無比溫柔既聲音問：「點解你喺度既？唔同小圈子裡面啲人玩？」

「千祈唔好信嗰條仆街講既嘢啊知唔知道？」美斯鋒芒逼人：「你夠膽同我轉會呢，我就一次過屌曬你所有屌過既女。」

「但係我真係要走喇，你自己屌得開啦。」朗拿甸奴好唔捨得咁望住美斯。

美斯一開頭無出聲，但係一個轉身，就好似發咗癲咁撲到哥迪奧拿身上，用力咁拉扯他褲上面既皮帶。哥迪奧拿仍然無動於衷，仲好似暗暗地做咗個口型：「放馬過黎啊！」

喺美斯唔經唔覺既時候，哥迪奧拿將佢壓喺自己身下，兩隻手棒住佢塊面，嘗試令佢冷靜落黎。

「屌！放開我啊！」美斯知道自己處於下風。哥迪奧拿既鼻血一滴滴咁跌落佢個嘴唇上，令佢逼不得已將雙唇合攏。

「Leo，望住我⋯⋯」兩人含情脈脈咁望著對方，就喺美斯開始冷靜落黎之際，哥迪奧拿大叫：「你終於都肯收皮嗱！我真係忍唔住刮返你一巴啊！」

哥迪奧拿將復仇之拳升起，重重擊落美斯原本已經凹咗既下巴到。

「我做咗咁多嘢，只係唔想再講再見姐⋯⋯」然後係一片漆黑。

美斯醒返嗰陣，發現自己赤裸訓咗喺一張陌生既床上面，下身有一種無法形容既痠痛。嗰陣時朗拿甸奴走咗入黎。

「都叫你唔好得罪你既新教練㗎啦。」

乜能野黎

講故台個個先係真

Nineup 報？

Cm
><

現實向